倪匡講得好！任何爭取民主都要經過革命！

可惜好似好少人睇到，希望可以分享俾大家睇下，為香港人打氣加油